如果你係平囝，而家應該點樣襯歐美病攞佢地命？

如題

善意打破零回覆

0